[歷史既教訓]請不要對荃灣被推落樓亡既青年麻木

香港人出名係三分鐘熱度
永遠第一件事發生既時候係最大反應同反彈
但當有第二件事發生 香港人已經會感到麻木
爆眼少女被射盲眼個個幫佢討回公道
但當有第二個被射盲眼 大家都已經習慣左咁
我係呢度求下大家唔好做習慣撚麻木撚
周同學被推落樓死大家都好嬲同出黎幫佢報仇
荃灣呢個青年請大家仲有呢個憤怒既心
唔好對不公義既事習慣同麻木

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要更快更有效做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

人命黎架屌

殺人填命，血債血償！

11.14 曙光行動 繼續三罷

大家幫手拎CCTV

荃灣手足呢？人去晒邊？點解會得手足自己一個係個到而冇人見到？